\beginsong{Černej pasažér}[by={Traband}]

\beginverse     
	Mám \[Dmi]kufr plnej přebytečnejch \[A]krámů                     
	a mapu zabalenou do plát\[Dmi]na                            
	Můj vlak však jede na opačnou \[A]stranu                          
	a moje jízdenka je dávno nepla\[Dmi]tná 
\endverse

\beginverse*
\[F] \[Dmi] \[F] \[Dmi] 
\endverse

\beginverse
Někde ve vzpomínkách stojí dům 
Ještě vidím, jak se kouří z komína 
V tom domě prostřený stůl 
Tam já a moje rodina 
\endverse
\beginverse
Moje minulost se na mě šklebí 
a srdce bolí, když si vzpomenu 
že stromy, který měly dorůst k nebi 
teď leží vyvrácený z kořenů 
\endverse
\beginchorus
            
Jsem černej \[B]pasažér 

\[C]Nemám \[F]cíl ani směr 

Vezu se \[B]načerno \[C]životem a \[F]nevím 

Jsem černej \[B]pasažér 

\[C]Nemám \[F]cíl ani směr 

Vezu se \[B]odnikud \[C]nikam a \[A7]nevím, kde skončím 
\endchorus
\beginverse
Mám to všechno na barevný fotce 
někdy z minulýho století 
Tu jedinou a pocit bezdomovce 
si nesu s sebou jako prokletí 
\endverse
\beginverse
Jsem černej pasažér 
Nemám cíl ani směr 
Vezu se načerno životem a nevím 
Jsem černej pasažér 
Nemám cíl ani směr 
Vezu se odnikud nikam a nevím, kde skončím 
\endverse
\beginverse
Mám kufr plnej přebytečnejch krámů 
a mapu zabalenou do plátna 
Můj vlak však jede na opačnou stranu 
a moje jízdenka je dávno neplatná
\endverse


\endsong
